港女開台直播打機加無底線你問我答

Hi，我e家係twitch開直播打lol
我e家係英國讀緊書，sliver仔黎
巴打們如果有咩問題想問都可以問我架，有問必答❤️

Link:

等你地唷

點無底線法

乜都肯答嫁喎

三圍？

借個西黎屌下ok？

屌 點解你個樣有少少似男人

小姐貴姓？

點解要收兵？

英國讀書
sliver??

借刀定點

but條眉好心執執佢

周永痕

雙眼皮痴得好核突
好心搞搞佢啦

似

死返5P 高登啦 屌你老母臭雞

弱智

你老母比幾多隻狗屌過先到你老豆埋單再生埋你隻臭雞出黎

做乜鳩

借🔪？

btw乜而家男人留長少少頭髮就可以收兵？

死返5P啦

粒LIN咩色，要有圖有LIHKG背景

俾我屌ok?

屌，連登而家真係咩人都有

但你肯答呢到巴打d問題未
又話乜都肯答

無咩點度過
B cup，24至25寸腰，pat pat 係0

借刀?

唔得

幾錢

我自己都覺 d人話係偽娘

劉

邊有收兵啊

lm

天2革命 本土TG群上線啦

幾歳

高級借刀 難分真與假

Manchester ?

yes

Sorry 真係聽到把聲就頂唔順
太八婆嘈交Feel

性慾唔大，無sp啊，同親都係男朋友搞，對外國人無興趣啊

把聲真係好撚難聽

岩岩直播度咗，31b 24 32

Lol sliver仔

想出位

點解可以讀到畢業都讀錯Manchester

大家唔好俾佢喺度搏出名

電話冧把係

支持港女streamer
記得多啲full screen你個cam

e你老母臭閪呀 屌你老母臭5p

借刀？

⼀
歡迎巴打去訂蛋糕

唔係借力啊，我自己黎
我都知條眉好7

分身Ac？

似男人就成日有人講，呢個真係第一次聽

係唔係處女

好想同你瘋狂交配,應該點做?

極度多負皮

唔係痴架 屌姐係天生

直播無底褲就話姐
無底線wfc

可唔可以識你 都係英國

咁撚惡嘅？對唔住大佬

e你老母咩

大家唔好睇佢啦，唔好比佢上位

分你老母

無人想知呀 返5P啦

臭雞 死返5p ok？

對波係幾正既 不如直接拎出黎大家睇

螢光粉紅色

我係問樓豬電話冧把喎

周永痕
不了

有樣有波, 但係你把死人聲好難聽

個ig咪樓主個囉，睇下人地個wechat同佢個stream名

冇腦港女 開直播搵人贊助
自己唔撚識返工？

唔鐘意含啊，無性癖

冇化妝都好靚

台服？

一聽到把聲已經嚇親

比我執返劑ok?

咁佢話歡迎巴打去訂蛋糕，我咪問番佢回呢個連登Ac係咪分身

摶上位?

Agree

狗公定分身呀

其實呢如果你識搵佢fb再搵到佢d蛋糕，再搵個蛋糕ig就搵到

邊位巴打咁豪捐左$500入伍呀

咁仲慘 生成咁我都唔忍心屌你了

唔撚係呀?講笑咋嗎?

係香港讀邊間中學曾經

樓豬用左美圖秀秀？

頂唔順你把聲

狗公出現

醉愛絲打
吾準你甘講ga

大膽到咁 好難做得長

屌你老母

賤雞,想上位過主啦

攞去洗啦臭雞

有無比條仔顏射過

佢話口爆過

男人嚟嘅

搞撚到好似5p咁

當連登係咩

On9 整到低質哂

你開到連登ac喇咩
前2日仲係fb問

我係你中學同學啊

Don't let ugly person famous

出現了

成班連登毒撚盡顯質素

不了

周永痕扮女人！

女神呀

學費幾多

張相又真係幾似

汪汪

咁既料就想收兵

樓主fb係咩

老老實實 唔係靚女 打機唔係勁 就唔好開樣啦
仲要把聲都……

連登真係一個掛住高登文化的5p論壇,低汁到笑,仲話死翻去高登 高登唔會歡迎5p,連登歡迎你

過主啦博出位

問都肯答
真名全名？，身份證號碼？，詳細住址？，個閪黑唔黑？

on99

咁都開到台

人哋開個直播都要比班毒撚屌絲批鬥。

過主啦

垃圾

死臭西 想借連登上位

佢唔擺上連登撚有人批鬥佢咩

又露奶 而家啲人做乜野

而家阿豬阿狗都學人開post上位

大家一齊去twitch report條臭西

On9港女博上位 衰過做雞

叫佢send幅相去我tg, 手持親手寫住"我愛LIHKG"
我就會畀個邀請碼佢

對奶好正咁喎

又唔係特別靚 把聲又難聽
露對波出黎引人睇
呢啲咁既垃圾港女死臭雞乜能力都冇就想博上位

睇呢個日本妹

屌你老母你班死厹唔撚好見女就護呀
而家搞到d港男好似冇晒尊嚴咁就係你班厹
咪撚見人地露波就幫人上位呀

一開聲就奶野

正撚過樓豬多多聲

又借毒撚上位

今期流行？

走啦，無人想知你啲嘢

擺對波出黎cap水

識佢 中學同學黎

粒lin 咩色 ，下邊有無脫毛
有無玩過3p 同屋花

我唔係雞

佢話自己粒lin螢光粉

你信?>

屌你老母走啦當連登係5p論壇?
雖然連登同啲5p論壇冇分別

依個年代讀得Manchester都知你係咩mk料

黑色，我睇到

我信架 咁大波
隨時有5 蚊銀咁大粒

樓主做咩潛左水呀？唔係無底線架咩？易家都係俾人踢爆左想用連登上位姐，有咩大不了

佢已經係直播上左水了

成個男人咁

冇睇佢直播lol, 對佢冇咩興趣.

31b谷到條線出嚟？攝左幾多野呀

讀埋唒啲野雞U

數學得1
弱智雞

今晚修，對唔住大佬

今年22

係啊巴打

我都覺，仲好男人，垃圾老牛聲

世事被你看穿了

邊有讀錯

幾時直播 想聽下點老牛法

屌你老味做咩連登變撚左做facebook

英國冧把黎，你打唔到架

Wts 咪得

應該唔止31b?

女朋友都有睇

對唔住大佬，懶得手寫

hi 黑lin姐

唔係分身啊，得呢個ac

唔係

訓下覺

係囉，sad9

可以啊

山左?

咁細都話正，平到痴線

山乜撚晒 識唔識字？

粒lin 咩色 ，下邊有無脫毛
有無玩過3p 同屋花[

咁多位屌絲毒撚，當你怪個社會無比你機會嘅同時，你自己未又係做梗同一樣嘢。
子華魚蛋論未就係講梗你哋呢種人囉，明明大家可以多一粒魚蛋，但你偏要大家都少一粒。
人哋只係開個直播就要比你批鬥，唔知嘅仲以為殺人放火！
你有沒想過如果人人都開懷少少，唔隨意批鬥人，像在國外嘅直播有正面嘅環境，你也可以不用承受攻擊，不用怕別人批評你樣貌，自由自在當直播主？
如果你堅持要大家都少一粒魚蛋才令你好過，哪我也沒話說。

竟然覺得我有樣有波 多謝你先
我都覺我把垃圾老牛聲好難聽但無計天生係咁㭍

係我架個ig
自己ig係crystallau_0829

你男朋友唔比你食肉？

都係得個講姐，無贊助咪一樣照直播
唔通你覺得我靠贊助/直播生活？

How much 1q?

博上位博撚到咁 幾撚時po埋裸照上黎上位啊 臭雞

有化，淡妝黎

Na，可以一齊打，香港打na唔lag架

勁男人聲，偽娘

多謝你啊

唔ok

男朋友一返黎就收台

真係唔係分身，我得一個ac

唔係分身啊

無人捐500 玩9我架

我都覺，如果係痴仲好d

d人玩我架

幾歲破處?
同過幾多個男人扑?

玫瑰崗

美顏相機撚

會慢慢正經d架啦

無

咁大波先得b?

咁我條女咪昆鳩我

開到啦 不過你見到啦，俾人鬧到hihi

£14000

£14000/1年

汪

樓主你真有趣

有男朋友啦，無諗住收兵

我淨係add friend，不過ig係crystallau_0829

咁都屌？

對唔大佬

多謝你啊，我唔會再打5p架啦知錯啦

有電腦就得

預咗多人鬧

我開咗啦

平都正？

可能態度認真少少會較好
不過起步係呢度算注定失敗硬..

Hihi

螢光粉紅
無
無

你起下我底我琴日有同你打過招呼㗎 唔撚知你點開ac

讀邊到先唔mk?

頭先直播覆直播d人，依家覆

無啊

Lol好玩咩 真心鍾意 定貪多男人玩方便收兵？

咁都野雞

我係垃圾

一至五都有，但真心難聽

1+1=

屌你老母自貼
你當呢到5P呀

多謝你先，不過我預咗多負評架啦

係 俾我鬧完之後無事啦

要食飯

可唔可以好認真咁認識妳？
利申 以前經常路過會見到但唔識既

真係得b，push出黎

Push

博咩

點解呢？

有觀眾幫我

真心鐘意，不過好廢

點樣追返前女友

點解分手先？

點解刪replay

100歲唔死都有奇聞睇
樓主係咪想學達哥
如果係咁你要努力d啦
望hk直播界風氣有所改善
唔好係唔係都屌左先

唔留底架

我會努力架啦
我知其實我有好多野做得唔好，努力改善緊

No one want to know that

好遲先入睇唔切sad

可以，你係英國定香港？

聽日啦

聽日著唔著bra top

梅記師妹你知唔知我鍾意左你好耐

聽日試下著衛衣睇下有無人睇 我唔想次次都要谷胸

做咩咁遲先表白

香港
妳去英國留學前已經周不時會見到妳

睇個樣熟口熟面 屌你老味周永恆😂🤣

邊到見過我

真係第一次有人咁講

連登真好
屌人唔需要付出代價
全撚部都係鍵盤戰士，得個屌字唔撚支持人
All Ching ho ball

大家都係經濟學嘅學生
何苦要咁做呢

點解可以咁撚多臭雞

用得連登開po預咗俾人話，點諗到一野就有555負評

咪係 屌我位女神？ 收檔啦 女神睇我幾忠心 汪汪 女神我既!

你樣又唔係靚波又唔係大 又無技術垃圾銀牌 你開台係想人睇乜呢? 我要睇女streamer洗睇你? 收收皮啦

中學

雖然用咁嘅方法開頭係柒咗啲。
但樓主俾人屌左咁耐都好聲好氣答。真係唔係個個鍵盤戰士做到

充分體會到咩係 人唔要面 天下無敵

你好靚女，我支持你，皮已正

男朋友ig pls

我做你男朋友啦

點解會諗到上連登宣傳

多謝你，人間有愛

勁耐以前

唔通屌返轉頭咩

係呀
不過我又唔識妳妳又唔識我
做個朋友都好呀

點解想開直播？

多謝

去第二度宣傳啦

男朋友無ig

我男朋友會斬死你

我屌你老母
依個回覆係之前高登臭雞mr love個post到見過
怪唔知得咁多毒撚中伏
有奶便是娘係真既

好似係最快會多d人睇嘅方法

覺得反正要哂時間打機，想睇下可唔可能賺到錢
賺到1蚊都算賺咗

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

哇報警先

一睇就知借連登上位

屋企地址係咩

係英國喎

又一個ASHLEY翻版.... 借完連登上位又當唔識人。

位都未上到喎

表左白未

若你態度照舊keep 住係咁都ok
但係連登仔永遠係道德高地
得自己老母唔係雞之外所有女性都係雞既心態
你預左無限負評先 仲有可能比條垃圾肥絲追擊

無話支唔支持
但你直播賣點係咩？
有娛樂性？
打機勁？
搞笑？
定純粹係因為你係女人？
你憑咩上位？

得自己老母唔係雞之外所有女性都係雞既心態呢句笑死我

我正係睇咗你今日既直播
覺得真係有啲悶 一個精彩點都無...
唔係想踩你 無論係畫面/說話內容
你直播一次 點都至少有一個位 係令人覺得正架嘛

仲有最後問題
我諗之前 同之後
都係啲你個 波幾大 幾時q
可唔可以俾我睇X打丁
有冇自慰 同男友幾時扑一次呢類問題

其實好無聊
你唔想咁單一化
玩問題不如俾個方向人
想長做就好似達哥咁講下可以討論既事 EG新聞
否則只會有啲狗公式問題 好悶

打機同玩得開？成日都同d觀眾9up俾佢地笑我都無咩所謂
其實我都係諗住試下，衰咗咪衰咗，無損失嘅

我知道啊，所以之後都唔會咁架啦
我會學下其他人睇下佢地係點

多謝你嘅意見

你好靚 做我女友ok?

有男朋友啦

幾時散 等你

散咗話你知

補充
你要知道無可能滿足全世界人
所以你一定要做定位 focus目標觀眾

eg.
笑波子呢啲無料
無口才唔幽默 打機唔勁正係人打佢打
就專攻on9 一樣大把小學雞追捧

你可以諗下自己sell乜
有冇口才 幽默 / 深度(有內容)
打機技術 勁到跟你學 / 廢到好笑

但以我今日睇到
( 我認我係見到咁大波先禁入去睇... )

你最有機會發到圍 係走「sex appeal 」路線...
畫面其實好似今日咁既程度都夠 太誇會好俗
但講野可以大膽啲 指話題

其實上面巴打講去左台灣既臭雞
佢個例子就好成功
但你唔洗學到佢露成咁 今日咁我都覺得夠 加油

奉勸在下唔好浪費時間拍打機片
同類型既製作已經好氾濫
競爭咁大 加上打機片好講求爆肚 睇左陣你既片真係有d悶
仲要考慮時段 香港睇直播既黃金時段真係集中係晚上8-12 而香港快倫敦8個鐘 所以最大效益係你既中午12-4呢段時間 如果你係讀緊書 暑假後呢個會係你既番學時間 點開台呀
所以你做直播好難成功
另一方面我覺得身處係外國係你既優勢
轉拍旅遊介紹片段會比較好 介紹下倫敦/英國唔同地方既特色更加吸引
畢竟唔係每個人都認識 接觸過英國文化 反之LOL小學雞都識玩 有咩咁特別
講就係咁講 唔岩聽就算啦

連登好撚多mk 又一個臭雞

臭雞

Ashely 真係太性感啦，我身材又唔係好
我會研究下點樣可以進步，始終都係岩岩先開始

多謝你肯打咁大篇野

我知啊，所以我都係試下，失敗咗又無咩損失嘅

我會拍d關於英國嘅片架啦

愈來愈人上黎連登揾食
死開啦屌

屌你

你中學個陣既師生戀可唔可以分享下

無啊，咪我溝佢，一齊咗4年，之後因爲有第三者而分手

等咗佢年幾，年幾之後佢搵返我，個時一心諗住可以復合，點知最後都係散咗

個時諗住一生一世 不過都係一段好嘅經歷黎嘅

垃圾 唔怪得連Ashley都唔識串

無唔識串喎

me係英國而家，黎打機ok？

so對腳上黎睇下先再講

可以一齊玩，我玩na ac比較多，eu lv30都無

對波細到咁 個樣似男人

咁都話正邊忽正...

又短又粗，唔show好過show

我都覺，d人仲話似周永痕 但樣呢d野真係天生我都無計

twitch做咩冇哂回帶？

睇黎你為左上位除左祼體咩都無所謂

上你度定我度？

唔想留底

Ashely 真係太性感啦，我身材又唔係好

你當呢度5p

睇撚住你打asha跟住唔識串等搜尋彈岀黎
仲話自己唔係讀野雞 dse都唔知有冇10分
講句嘢都語無倫次1999
想借連登上位 算鳩數啦你

除咗擺上連登之外我無做過d咩博上位喎
都係著得性感d直播下姐

Opps，我係垃圾我係廢物

好正啊

讀大學唔係靠dse係靠foundation，好啦係我串錯我罰抄十次啦對唔住大佬

都係p嘅姐，p完都係勁大眼袋so sad

好揀唔揀揀連登宣傳？
開post貼自拍你係對自己幾有信心
5p招友咩

我見好多youtuber，實況主都會擺上高登連登做宣傳，所以我先咁做

貼自拍係諗住可以吸引多啲人黎睇，下次試下唔貼自拍睇下會點啦

youtuber? 咁你係咩料 真係無人識你

樓主我杯茶，撐你

就係無人識先宣傳下，上哂神枱個d邊洗好似我咁死狗咁唔知醜po上黎

多謝你

要唔要我揸車黎接你

直接加我ac就可以玩

要有幾厚面皮先可以做到咁
隔住個mon都覺得臭
知唔撚知醜呀
損返入你老母個閪入面，唔好走出嚟獻世啦臭閪
你父母真係慘，生著條咁撚樣嘅臭閪

你不如直接著低胸衫直播
一定大把人睇

你想stream 打機唔係問題 但係可唔可以唔好再係lol , 其實仲有好多好game , 你可以玩下d劇情game

着到咁駁乜鬼 不如唔好着

你屋企人知道你淨係識做鍵盤戰士咁慘唔慘？

試下著唔低胸睇下點啦，我屋企無咁多低胸衫

我試下打ps4 啲game啦

咁樣著就有問題？大把人著得性感過我啦

訓醒都答緊問題

點解咁有自信竹山

英國依家凌晨1點49，準備訓啦
都無咩問題答，全部都係鬧緊我

點解可以咁有信心自貼？又唔照吓鏡先

自貼多幾張黎睇下先啦

我幾推薦life is strange 隻game 幾適合用黎做直播 , 特別係最近隻game 仲出左前傳

唔覺得自貼特別有自信，咁自拍擺上ig fb係咪又係有自信？

只係覺得可能擺相會吸引多d觀眾，下次我會識做唔擺架啦

醜樣嚇親你令你不安唔好意思，sorry

唔啦，大部分人都覺得醜樣，我知錯啦，以後唔敢再擺自拍啦

樓主早一早起身覆你地 算係咁啦
幾多連登仔而家仲瞓緊覺人地就起身拍手晨運

遲d去睇下買唔買先

唔係啦，我係英國，依家凌晨1點55，準備訓啦

如果你係pc 既，可以用steam 黎買，我記得近排特價緊

咁貼男友自拍
佢喺直播尾亂入幾有趣
好想瘋狂同佢打 機

利申 非gay

attention seeker?!

直播好地地貼樣做咩
打機打得勁就係勁
柒就係柒

到時真係想像到你一輸咗
成個room都係度狗公式安慰

佢傻仔黎架，大家鬧我好啦唔好閙我身邊嘅人

英國係凌晨

我知錯架啦，下次唔會貼樣，對唔住

訓醒睇下先

做女人直播真係易多觀眾
簡單貼張相開cam出下樣就多人睇
難為其他有開直播嘅巴打

冇睇post原來英國撚

岩岩幫你睇過，而家episode 1 免費緊，你可以試完先再考慮買唔買 5個episode 夾埋先係120hkd

咁你唔應該po上黎啦。

以為依度係自己FB/IG？
無腦港女真係好難頂得啖笑

都係嘅，女仔係易做d

訓醒試試佢先

一陣又道歉，又話唔貼。
轉個頭又貼出黎。
如果唔想搞到身邊既人，點解仲要放上黎。。。
真心唔明

就算真係有人鬧，都ok嘅，最多咪又係話mk醜樣有個做雞嘅女朋友個d，不過大家都係盡力鬧我就好啦

依度係咪5p？

要搵到我男朋友係咩樣有幾難，加上有觀眾又好奇佢係咩樣咪po囉，不過唔會再貼自己嘅自拍啦

佢係咪唔明咩叫做討論區
依度唔係5p呀柒頭

又得罪你真係唔好意思

提議全裸打lol 應該會有好多人睇

隻game 冇中文，你英文好既可以做埋劇情解說

有人想睇男人全祼打機咩

唔會啦，試下著返d唔性感嘅衫會點先啦

解說錯咗又俾人鬧

樓主畀人罵到咁
男朋友肉唔肉痛

有咩專長

g

咁會冇人睇

唔會喎，我又無唔開心又無嬲，仲同佢一齊傾一齊笑

我解說既意思係將角色既對白譯做中文再由你口中講返出黎，咁樣會易d 吸引觀眾

做女人都唔識利用自己最大武器

哇我垃圾港女黎架，之前有跳開舞，不過好耐無跳lu
識整甜品煮野食咁囉，不過呢d好多人都識架啦
打麻雀成年無輸過算唔算專長

屌你想紅唔係咁嘅

試下啦，一直賣肉都唔係辦法，仲要唔係好身材

我知啊，我就係驚解錯 直播查字典

影啲m血出黎做乜鳩

我見其他人都係咁擺都無事，可能係我特別差，sorry

覺得自己上緊5p
成班狗公同隻臭雞真係好夾

著得性感又俾人話著得密實又俾人話，其實真係好難滿足哂所有人

我睇下反應再算啦

我d朋友都嚇親haha

同我仆一次
幫你上位

屌

雖然我係咁俾人話係雞，但我真係唔係雞

你放心
我一蚊都唔會比你
咁係咪解除左你對自己係雞既偏見?

居然上連登r生意

OnL9

用雞形容你唔等如真係妓女 你知架
其實你打大個心口影相做乜鳩

真係多謝你咁好心想幫我上位，不過唔洗啦，thank you

今日諗住幾點開台

你話蛋糕？我無做啦，同埋我係英國點會r到，而且蛋糕店ig唔係我po嘅

但r觀眾我認嘅

住manchester邊到 得閒約下炮

咁同過幾多個人做

H&m t-shirt 黎，普通自拍無咩特別意思

咁有上進心，十卜樓主 加油（讀書）

但千其唔好係連登出post
啲人好撚惡嫁，多數小學雞只會睇達哥

英國時間兩點？到時再開po啦

唔知邊年聖誕係china同你打過茄輪

我唔約炮

13億人

係到出po預咗多人鬧架啦，不過多謝你先

我自己都唔記得幾時去過china

個個都有得上
係唔比我上
我唔忿氣
所以唱你係雞

破處痛唔痛，有冇出血

平安夜

雞全部都係雞全部都係雞

太耐之前唔記得

睇黎你好難忘

位唔係咁上架 去錯地方

咁應該去邊到？

連登啲毒撚係咁
成日亂屌人以為自己好崇高
樓豬唔駛理班人

梗係難忘啦 你打打下去咗搵你個friend

唉屌
認真答你啦
好地地話開台直播lol咪算囉
點解要話自己係女又貼圖?
即係你覺得呢個係賣點
咁即係賣肉

其實預咗係咁
我又無唔開心，仲覺得幾好笑
網民嘅意見點會太上心，不過我知自己係做得唔夠好，會努力改善

點解咁想上位

我知錯架啦，下次真係唔會再貼圖，係我衰仔

其實係覺得如果我每日都會哂時間打機，咁不如試下可唔可以靠打賺錢，例如分紅啊捐款個啲

我自己係覺得賺到1蚊都算好過我平時就咁打機

見到咁多負評就唔該自己知自己事，過主啦

擺相係原罪

係囉，點諗到原來可以咁多負評，我以為會無人理個po

厹多到

係連登就算俾你上到位 個朵都唔會好啦
反而好似果班ig 本身有一大班follower既女 慢慢經營仲好啦
YouTube 做起都好過係連登啦
連登5p 痴線佬集中營

連登仔一開波就當你係雞

係我衰仔唔識規矩，對唔住咁多位大佬

唔擺相先係原罪

依個post 唔似係5p

擺左一張之後唔擺先係原罪

真心你咁做同做雞無分別

都係抛個身出黎 賣弄身體 等人睇你賺view like

成個forum根本就係 幾撚多sp gp

我一心諗住擺上黎係想多d觀眾，而且成效都真係大

而且我開得po就預咗多人話架啦，有哂心理準備所以完全接受到

靚女唔擺先係原罪，係我唔知醜咁都夠膽擺佢地鬧得岩嘅

唔關貼唔貼圖事

你打機著低胸 就算你話無心都無人信喇

你睇下唔著低胸有幾多view

好似小雲寶寶賣肉俾台仔都好過賣俾連登仔

我打咗e家唔係打依家，抵打嘅

無咩意見, 不過感覺上太賣肉

我唔覺得著得低胸d就係賣弄身體，如果著得性感d就叫做雞，咁唔怪得真係雞全部都係雞

係為咗直播而著低胸，但其實有時出街都會照樣咁著

我諗住下次就試下唔著低胸睇下會點

香港地最緊要上到位，賣肉有乜所謂？
個世界就係咁㗎喇，唔靚女唔露肉睇條鐵咩？

建議樓主著比堅尼開台😌

邊毒撚會一邊屌一邊睇

我無人地咁靚咁好身材啦，成個直播都用普通話好攰架

依加正路應該要好似miss love (Ashly）咁
無恥到無人記得無人理
借d人氣搵到自己既目標觀眾

一定唔會著比堅尼開台啦

*Mr. Love

其實都係，個台keep住400幾人，所以其實係到開po真係有成效

backup?

佢依家都轉去做台灣市場啦，我都覺得佢之前d片幾好睇

Man, I don't give a fuck about a mothafuckin' po
I'ma pull up with that stick and hit yo' motherfuckin' do'

八百幾個負評 樓主你都係收皮過主啦

1q ok？
利申：靚仔過你男友

嘈到依家

厹多撚到
用下你地個閪腦啦 屌都冇你地份啦
係網上面護主有鳩用咩 就算俾你約到出來
咪又係67咁
on撚鳩

我都無諗過可以咁多，我以為會無人理

No

而且鬧黎鬧去都係個幾樣

睇完咪講句on9
收皮啦

俾人屌過屎眼未？

無咩人護我喎，不過岩嘅，屌真係無佢地份

玫記師妹
點解咁睇唔開

點解你要咁樣對趙頌茹呀？

好撚樣衰，收返埋個台佢唔該

賣肉咪認左佢 係要撐唉也我有時出街都係咁著

唔著低胸都有view 少d咁解lor

化左妝先自貼

冇仔不如考慮下我

無咩嘅，我又唔覺得咁樣俾人話有咩唔開心，都係諗住試下做直播姐

你唔睇咪得

你邊到鄉下 鄉音好重

銀牌都開台係做乜鳩

H&M t-shirt 黎架，點會唔著出街，不過今日個件係係屋企先會著嘅

睇下少幾多再算啦

學下Ashly露下奶 上半隻呀 下半隻 咁 你好快上位架啦

乜內容都無 剩係低胸就有人睇是常識吧
如果樓主好樣d一早去搵台仔同大陸佬錢啦 仲洗擺上連登
擺上連登又唔會有人donate
但話你係雞就一定

已經化咗......

大樓主1歲, 同樣有玩lol , 絲
上左高登冇10年都有9年
以前d人係唔會自貼 最多on9唔小心自爆果隻比人貼番出黎笑
搞咩連登依家係到玩自貼
借高登谷人氣
高登以往既文化已經變撚左5p論壇

愈見愈多呢d人 的確好撚失望

諗住一齊打下機troll下d人

我無佢咁好身材喎

點解打機直播要post幅露胸相出黎？點解唔可以focus返打機果度？

( Show Blocked User - Crystal_hk )

我下次唔會架啦對唔住大佬

仲覆緊

下次唔會架啦

同我玩ps4好撚過啦

下次可唔可以剩係貼多d低胸相出黎 唔直播

自然定律
社會演化學

有人試下賣奶，啲觀眾受，自然會成為一個流派

一切都是合理的

直播IRL，齋賣奶

又得姐

雞全部都係雞

比個psn我add你啦

阿女 好地地一個女仔唔好搞到自己成個ptgf咁啦

其實你條仔仲on9
准你咁開post show樣+胸

如果我好似你咁樣我老公實嬲死
既然你話你有男朋友,應該都係"無心"自貼收兵既

仲ptgf 臭雞黎咋

打個ps4 就ptgf 你返屋企訓啦柒頭

我做緊full time girl friend 架啦

無追哂post，但好佩服樓主嘅態度
不過你揀錯地方宣傳啦

btw 加油啦

試過anal sex未絲打？

一齊打PS4 仲好啦 ~! 唔好搞呢D 直播喇~

其實我唔係好明我點收兵，人又唔係香港，不過r觀眾係真嘅

男朋友無所謂啊，佢唔覺得張相有咩問題

肯答我邊到鄉下未

以我觀察，連登仔係一路屌，就一路入去睇波

不過樓主真係唔係好掂.....

唔係嘅，開咗po真係多咗好多人睇

多謝你先

未

廈門？

下次試下 包你返唔到轉頭 爽死

第2個ashely
賣肉
又扮哂高eq
比人屌極都仲覆
過主啦

Show Blocked User - Crystal_hk )

psn 我要瘋狂咁同你打機

係啊，一路鬧但開台個時又多人睇

一啲都唔想試

或者你最大問題係覺得自己冇問題?
有幾多絲打會咁做

又推垃圾上位？

我唔覆咪又係俾人鬧
唔係扮高eq，而係你地講嘅黎黎去去都係個d，我男朋友笑我個d衰過你地好多，所以真係一啲都唔覺得係d咩

唔會再po相架啦

又撚新會然

我買h&m見到露奶都會奶高
你重要唔止一張相係咁

老老竇竇，連登申請account真係愈黎愈簡單
愈黎愈多低質post

由高登到而家連登，用左差唔多8-9年
一直都冇人會自貼
仲要比人屌完貼埋自己男朋友出黎

好奇入去睇左一睇，以為有咩特別
黎黎去去咪又係一個女人打機
有個閪打機值錢啲？
完全冇賣相可言
技術？冇
搞笑？冇
氣氛？冇
淨係見到奶奶奶奶奶
唔該你尊重下你自己
見到你係上面話咩唔覺得著性感少少就係雞
而家唔係鬧緊你著得性感，係你著得性感之餘擺對波上黎搏上位
唔好同我講啲咩冇諗過用對波上位
你自己問下自己係咪因爲覺得連登多巴打
本住 有奶便是娘 既道理
諗住擺對奶出黎就上位快啲
Sell打機技巧又冇 sell身材又唔係真係好好
我真心勸你摺埋諗下自己既定位係咩先

原本諗住大家都係會打機既絲打入黎撐下場
見到你對奶我就即刻想負評上一頁

你又唔好咁講，有d毒撚有女reply 好開心，有d mk狗公幻想可以食到人

Band 3 牛屎妹讀唔成書

睇女唔使睇樓主，睇打機更加唔使睇佢
結論想上位過主啦垃圾

所以佢咪擺對奶出黎fing fing下
港女之所以有臭雞之名咪多得呢啲人
又要做雞又要攞貞節牌坊

前2日先有個on9 so call有錢女
以前高登仔會恥笑到樓豬返入老母個閪
家下連登仔比樓豬撚狗咁撚

多謝你咁嬲都仲打咁大堆野
下次我試下著普通衫睇下會點啦，不過唔會摺埋啦，但會諗下定位嘅

我唔係嬲
唔好諗到自己咁重要可以激嬲到人先
你唔會自己摺埋都好快比人地摺埋
下次？不了

中學都4年前啦，依家都大學畢業

放你隻閪上來比我睇

咪撚再幫佢推post

咁等到比人摺埋先啦，不過都多謝你曾經入過黎睇我直播，雖然最後係令到你好反感，對唔住

又係D讀書唔成既打機垃圾，浪費咗父母既錢。你問心呀，自己一開頭係唔係想靠對波吸客，如果唔係就唔會show波啦！仲要話自己唔係雞呢下先好笑，咁唔係雞你仲有咩賣點呀？

你啲同行

冇睇直播，而家可以show個波出黎ok？

打機唔叻，講野唔掂，到最後只可以靠呢招

我就唔覺得係讀唔成書嘅，不過不失啦，係架一開頭係覺得低胸衫會容易d有觀眾，不過如果開下個直播著件底胸d嘅衫就係雞，好啦我係雞啦，仲要係免費個種添

我無佢咁大膽啦

舞啦，下次直播我著衛衣lu

頂 ，無無無無無

冇片睇啦?

上網太多HATERS

你仲要黎個LOOSER集中地

有真心 有假膠 無謂太認真

無認真啊，真心覺得鬧我個d真係唔算係d咩，我男朋友笑我個d仲衰

錫下身啦.
你想接觸多D人既唔好用呢D方法啦

單對單咁會好D，論壇太多人。

都係嘅，唔會再賣性感架啦

屌你 有仔就咪出來收兵啦

你面色睇落唔係咁好

要收兵我就扮單身啦

Sad9已經落咗胭脂

樓豬eq好高

打你老母咩 死撚開啦 搵食過主啦

俾男朋友訓練，成日俾佢笑，呢d真係碎料

你就真係loser

其實你真係好難幫自己辯護架啦

如果你直播去17啦，好多港女都去果邊直播。

擺自己上連登除左上位我真係諗唔到你個目的係咩

我諗你男朋友都唔想你拋頭露面，1001就唔好再開Po啦

開口埋口都男朋友 有無顧咁多連登仔感受

#98431

EQ高你老母咩
架係自己拎黎丟 比咁多人問候你伯母你都仲係到無任歡迎

無屎眼

咁都踩親你阿? 對唔住囉

等我去下17先，擺上連登係想快d多人睇嘅

老屎忽論? 廢老? 你平時都屌唔少啦

唔通呃你地單身咩

仲未訓

不如你講下你直播既目的係咩

咁你好成功
Btw想做就做，唔洗理班毒撚點話你，因為佢地無品抵得

樓豬係英撚邊個地方住？因有Fd係chester and Liverpool 個邊

唔諗清楚就比你呢D仆街spread開去架啦

你自己起自己底睇下出個咩PO

覺得既然我日日都會哂時間打機，咁不如試下可唔可以用打機黎賺錢，唔係話要靠直播維生，係覺得賺到1蚊都好過純粹就咁打

其次係覺得一路打機一路同其他人傾下計都幾好幾開心，無咁悶

熱到訓唔到，30度無冷氣

Manchester

厹全面進場

見到咁多人留言變相幫推再加咁多負皮推埋上熱門
就知樓主目的成功咗

成你老母咩 直播打機就成功 連登仔係咪鍾意咩狗屎垃圾都鍾意擺上黎 而家Lihkg有毒撚嘅咩樓豬都係想引d mk仔上直播睇佢對波 咩都叫成功?人唔笑狗都吠啦

做你條女ok?

我唔反對樓主直播 作為觀眾只有想希望你可以學Kamchi之前咁露下波Kiss下鏡頭露下腳。呢啲都做不到就不了

你擺自己係大眾果邊，又露波gap又話冇底線，呢個手法同傾計賺錢有咩關係？

係咪處

既然你都無底線 不如試埋無底褲

你個名

唷你老母
搵食去第二度啦

講打機你又無技術
又唔露
咁你有咩賣點
做直播唔係問題 但係起碼清楚自己定位係咩

agger，好似尋晚咁露吓腰露吓波罅
飛釘更佳

印象中好似係 sunny d 直播見過 你 (好似係)

十卜樓主 +oil

邊間Uni?

太直接，冇左神秘感

著住底褲捽碟

樓主有無諗過買著過既底褲胸圍絲襪？

樓豬好慘
瘋狂比人插

上myfreecam打LOL

留名學野

其實你點樣無底線？

痴線屌親都係唔抵得
好撚大陣狗除呀

男朋友個頭好似鳩毛

今日幾點開？
你態度好好，兩點建議：
1.衣著同話題可以更放，尤其如果個答案係觀眾會有興趣既，可以講多d細節
2.建議留replay，咁樣冇睇你live既觀眾先可以知道你live會做乜，從而吸引佢地睇live，你見好多成功既實況主都有留replay

英國今日真係熱撚到仆街

不如靜係著底褲 同帶住兩個乳貼打lol 啦 師妹
包你賺大錢

mr.love 二世

比d 誠意得唔得

咁所以呢？
我出個Po，都係source form media
我咁做只係令大家做一步知件事

諗清楚邊個係仆街未？

你已經幫推緊

咁你依家做緊咩

成個高地你企哂啦
果頭幫手傳人裸照
呢頭叫人想做就做唔洗理毒撚

含啦狗公

可唔可以借對波黎渣下

屌 原來曼大

請遵守連登逢捧必霉定律

做我男朋友ok?

真係好撚好笑 到而家都唔覺自己有問題

懷疑條臭雞連5p係咩都唔知

你咁似打過去sunny skype個個

呢d狗公真係得淡笑
乜撚野唔抵得
你up乜撚野

Crystal bb今晚開唔開呀
好想聽你鳩up同發嬲

如果佢條仔有睇post 我想問句

條女擺對波上望你係咪好撚high
雞黎架咋傻hi

唔係，所以俾你破壞唔到

我會架啦

我依家都有喎

係啊，我有打過上去

最大尺度係咩

可以

已經有咁做

分別係我賺唔到囉

其實我一直都無著，只不過無係鏡到show出黎

University of Manchester

淨係識跳開心舞

都唔係嘅，預咗

我個時笑到痴線

依家開緊啦，我會搵下個定位架啦，始終岩岩先開始

熱到訓唔到，無冷氣

我係垃圾我唔敢

係咪要全祼？

唔可以

係啊

係我係我

開緊啦

樓主又開台啦

無好high喎，一啲feel都無

G

無波睇既

你淫叫幾聲黎聽下

你eq好高定係應該過你冇自尊

係啊，今日著件背心啲人又問點解著得咁密實

樓主我愛你

試下背心仔會點

佢唔係eq高 佢係蠢
想搵錢絕對唔應該行咁既路線
份人假d 嗲少少都大把契爺捐獻啦

on9死港女收皮啦

你好樣衰成個男人咁 。你知唔知

樓主你報既資料同直播條女講既唔一樣喎

把聲好黑人憎

yes 唔全祼有鬼睇

你唔做淫野同觀眾互動。垃圾台 Kamchi都好過你

agger 直播吸引人睇得幾個原因 口才好 本身出名 打機好撚勁or賣肉 樓主乜都無搵鬼睇呀

我都愛你

我介唔到粗口行唔到呢d路線

知啊，大把人咁講

唔係喎，不過有p相

天生無計老牛聲

有仔就咪撚開啦 個個想屌你個系咋

mr love嗰陣喺高登俾人鬧到仆街都有人讚佢eq高
但事實證明啲臭雞為咗搵銀
面皮係可以厚過城牆

MR LOVE男人黎架
佢幫女朋友覆POST點會嬲

唔收兵啊

一定要單身先得 sorry

樓主幾時露腳趾

都係想試下得唔得，面皮唔厚點會試開台

好核突架d腳趾

Try me

把聲好雞仔聲

唔係應該係好老牛聲咩

狗乜不屌

返黎香港做朋友 鍾意識女
有女友 因為女仔有時玩得喪d

入左去一下睇真樣 十秒唔夠頂唔順要出返黎你條眉乜事 仲有咁樣衰唔好show樣好冇

可以吖

樓主似鳩永痕冇罪㗎

咁你出咗去咪得囉，你又唔洗見到我我又可以show樣

我都唔想架

幾正
想屌

做咩一面倒屌鳩樓豬既

咁都幾無廉恥

呢啲女 有返咁上下年紀既都想誅死佢啦

依個真

咁撚多人睇佢

屌把聲難聽到 聽左兩秒就出返去

吠吠吠

波沖丫

屌男人咁重口味？

預咗嘅

1蚊幾Q

下？我做直播一早同佢傾咗，而且佢唔覺得我著得太過份所以無所謂

唔多啦

對唔住，天生老牛聲

收皮啦基佬

Standard 唔同 無所謂 發表下意見
不過你諗下第時個女擺哂對奶出黎你會點
如果無野就無所謂

咁為左直播呃views而著低胸點樣唔係賣弄肉體呀
仲要谷到行一行 b都監硬夾到咁
平時連登仔係咪都話人係雞係公廁
但有時真係唔係連登仔亂話人係雞

想成為女神，就必須單身

臭雞咁中意露玩sex cam啦

條橋係條仔諗出來既？
諗住谷到條女上位然後食軟飯？

點解唔個myfreecam開台
chaturbate都得架橫掂你都着到成隻雞咁

我都係外國讀書，見得雞太多
建議你關撚左個台佢專心讀書，我地揾老婆都唔會揾呢type

唔係啦，而且我地aa架食唔到軟飯

我搵老公都無諗住搵你呢type喎

雞黎架，咪污辱女神呢個字啦

見到台主啲字都有聲

幾時再開台